這個概念也解釋了為什麼冷凍肉在水中比在空氣中解凍得快。 忙碌的海狸可能會加速北極永久凍土的融化|Kathiann Kowalski | 2020年8月31日|學生科學新聞 
 這種病毒在寒冷中存活時間更長的趨勢支持了新西蘭的冷凍食品運輸理論。 新西蘭新冠肺炎疫情的神秘加深，因為它排除了主要嫌疑人 
 這顆變成矮行星的行星幾乎是一個冰球，表面98%是冰凍的氮，山脈由水冰組成。 太陽系中最值得探索的5個地方——火星之外|尼爾·帕特爾|020年8月17日MIT技術評論 
 它有點像桑格利亞汽酒、冰沙酒和代基裡酒的混合體，混合了朗姆酒、葡萄酒、三倍甜酒和冷凍水果。 本週末:桑格里亞冰沙夏日|菲奧娜·祖布林| 2020年8月7日|Ozy 
 科學家們推斷，年輕太陽的暗淡應該意味著地球在其存在的前半段時間裡一直處於冰凍狀態。 地球氣候如何自然變化(以及為什麼現在的情況不同)|霍華德·李| 2020年7月21日|量子雜誌 
 在冰箱裡解凍一晚上(如果冷凍了)，在食用前烘烤。 做這些赤腳伯爵夫人雞肉餡餅|Ina Garten | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 拌入冷凍豌豆和雞肉，品嚐調味料，將混合物倒入6個(2杯)耐熱碗中。 做這些赤腳伯爵夫人雞肉餡餅|Ina Garten | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 如果大氣中沒有它，地球將是一片貧瘠、冰凍的荒原。 極端天氣嗎? 傑·邁克爾森，2014年11月28日，每日野獸 
 從那以後，所有的股息支付都被凍結了，伊朗“沒有從該礦獲得任何鈾或收入”。 麥凱恩幫助伊朗的商業夥伴|本·雅各布斯| 2014年11月13日 
 後來，他在倫敦的律師起訴他在資產被凍結時未能支付419,400美元的律師費。 藝術界最受歡迎的Sheikh的神秘死亡|Lizzie Crocker | 2014年11月13日|DAILY BEAST 
 就這樣，在那天晚上的大部分時間裡，他繼續在冰封的海面上奔跑。 北方巨人|R.M. 巴蘭坦 
 前者在冷凍狀態下有點像硬黃油。 北方巨人|R.M. 巴蘭坦 
 這麼說，你終於失去了你那顆冰封的心，而且是在這樣吹噓之後! 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 我以為美國女人的冰凍外表在蘇佈雷特地層上解凍了。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 多蘿茜領著傑克走到馬廄裡，凍得半死的樵夫翻身進去，享受他那歡快的爐火。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪